認真搵人夾英國野

認真post

想搵個主音玩大概係Keane /Travis/Coldplay/Oasis/kodaline等等既英國band 風格/愛爾蘭等等都正！
有自己studio，齊料自己錄歌，去過大型音樂節，目標係海外表演及出碟，
幾好相處的25up band友
Pm thx

Push

Pp

P

Pppp

Ppp

Kk

Pepe

Pish

P p pp

Push hh

P p

P o

師兄有無介紹

P p p p p

P p p

支持 幫推

驚你入黑洞
幫推

Thx

黑洞？

幫推一下

幫推 想聽high hopes

hi

help push

以為話夾英國買野 split運費 即刻狗衝入黎

Pisi

Pp ppp

Pppppo

你不如改過個topic, 一睇以為係一齊夾買英國d 野， eg 衫

自己囉

點聯絡你

Cc

Ppppp

Kodaline比較熟 點聯絡你呢ching

而我不知道英國野是甚麼

音樂人 幫推

幫推 有興趣想聽

你講果啲band我全部有聽
我本身亦都識唱歌，彈結他（free jam都得果種），打鼓乜乜乜，但唱歌就應該meet唔到你要求

唔好起底 Facebook Timothy cheuk

Facebook find me

試下？

Good

No la,我係雞聲，完全唔係穿透聲或者coldplay果種soul既滄桑聲

睇咗你Facebook 原來你就係simple rock studio 你ig like咗我一條紅豆既片，果個就係我了 是咪好雞

係咪即係要唱假音

Try?睇下你唱成點先

有興趣
tg ntlnathan

Facebook ok??